今屆德國 = 上屆西班牙, 睇好巴西入決賽

巴西本身已經大熱門洗撚你睇
何況皮已收

燈死哂

德國咪比佢批中左